有冇巴絲打比狗抄完牌去唔到旅行？

就嚟去旅行 好撚驚去到機場海關先有幾個中國特務衝出嚟 今朝眾志又比人守株待兔式拘捕 有冇巴絲抄完牌出入境如常？

贏咗之後你去邊都得
而家你可以等下預約